我唔明呢個post話何式凝咩？

［戰犯］何式凝炮轟海港城女示威者煽動恐同情緒
何個post嘅內容係大局當前，同志放下自尊，唔好理用字，唔好少題大做wor
係咪我睇錯咩？點解900幾個正評？

建議你驗腦

你不如直接講我睇錯咩
我係真係唔知

何個post：

同志平權？Wait till after the revolution!（先等革命成功啦）

Faggot 就 faggot 吧，大局當前，同志們的尊嚴和權利，只好暫且不談，like 咗先算啦！何必把小眾的感受凌駕於眾人之上！Faggot 這個字呀，其實已經 out 咗㗎啦，也不怎麼樣，何須小題大做？還是一起針對敵人吧。平志平權？等到爭取到 35+議席後再算，光復了香港再算 ....。

其實我們要 insult 的是誰？是TANG？還是誰？我們一直在爭取的其實是什麼？

佢反諷緊你地要大局就唔理小眾人感受
罵pk鄧同時都罵埋gay

簡單嚟講就係樓主睇唔明曲線

ok
我只係睇果一個post唔知佢反諷緊

係，我真係睇唔明
我依家明喇

冰封三尺非一日之寒

鑊撚鑊有事屌左手足先
又累手足俾狗咬想自己攞光環